其實警察唔會贏

依家運動演變成示威者VS警察
警察就好似政府最後一道防線

經過琴晚元朗事件2.0
我係到諗
邊面會贏？
一個月之前都可能會答你警察
有裝備有武力
但依家
警察現場對付緊數以萬計示威者
但實則係對全港數以百萬市民宣戰
其實警察唔會贏

我係Facebook睇到一篇文章
想節錄分享幾段比大家睇

我諗，在這一刻，黑警應該覺得好過癮，佢地覺得自己凌駕法律、也凌駕所有警察通例，基本上不受任何法律約束。

隨著運動的持續，失去約束的黑警會與示威者不斷武力升級。而武力升級的手法，通常都是以突破道德底線的方式來呈現。

面對「突破道德底線」的執法者，自然就會產生「突破道德底線」的復仇者。而沒有道德底線的復仇者，是遠超你想像中的恐怖。

警察每一次清場成功
其實只係帶俾示威者準備下一場運動進化既本錢

香港市民可以發起無數場示威遊行
但警察只要係任何一次衝突中敗退 就會輸哂整副身家
佢地係玩緊一場all in or nothing 既遊戲
每次執法都係一鋪定生死

警方一直以為在阻礙他們的法律，其實是一直保護著他們的安全繩。

其實警察唔會贏

加油香港人 堅持就是勝利

文章全文LINK：

push

光復香港

推

我地住輸緊10:0

e樣肯定，班狗最近連老細都屌，
你估之後會無嘢呀，真係加人工比你呀。
發夢啦

其實可唔可以去法庭伸請禁制令，強制警犬配戴委任證。
求法律L.

時代革命

法庭點會俾你咁容易挑戰到警方

黑警真係覺得自己凌駕法律

unfriend所有做黑警朋友，係學校無視黑警子女，一切從基本生活做起

警察每一次清場成功
其實只係帶俾示威者準備下一場運動進化既本錢

我地冇輸過
佢地亦唔會贏

差佬唔會有贏，因為講到底佢哋係收錢做政治機器，點洗都洗唔甩

所有人不願同佢地做親人及朋友，－切從生活做起，學校黑警子女如不想被無視，要主動發佈批評黑警訊息！

法庭同K9係兩個獨立個體

係 冇錯
想話俾大家知
唔好睇重警察清場成功就代表我地輸

警察只注重當前執法
而我地係要放眼整場運動既成敗

They will be soon exhausted, we have to hold on for a longer time than them

睇完好滾動！香港人加油！

支持警察唔好收工,24小時對付暴徒

你在明人哋在暗，同黑社會痴埋，連記者都唔幫你哋影嘢。我睇唔到警察條仲可以行到邊。

而家係警犬犯法。

呢個真。

佢地只有3慢人，我地只要堅持，一定可以打敗違法狗

唔關事，法庭對警方一定好鬆手，就算佢地犯法，法庭可以話係預防犯罪，所以警犬唔需要遵守

依家睇得出佢地慢慢行到盡頭
由中段開始打民意戰 消極戰
到懶理民情 暴力執法
再警黑合作

知唔知點解會咁？
就係佢地翻唔到轉頭
all in or nothing
洗濕個頭不能回頭是岸

黑警 你地會有報應

請你地記得你地今時今日做既所有野

以後 唔好問點解

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

其實再蠢既狗都應該知道佢地最終會做棄子
只不過而家已經泥足深陷，返唔到轉頭
俾心機做埋下半場啦黑驚
臨時演員都係演員，一條紙底褲都有佢既用處

佢喺俾委任證 我唔俾身份證
大家都唔好理法律囉

因為佢地知道自己唔會死唔會比人殺
但係當大家再冇底線
死人開始
佢地內心一定會好恐懼
今日唔知聽日事
隨時下個到自己

岩呀 可惜篇文黎自倫敦人妻 如果唔係可以share

而家各行各業都有人憎警

如果憎警變成仇警，呢班狗就真係一世係狗窩先安全，想飛都飛唔走

最緊要係唔好氣餒
認真看待每場戰事

唔好諗邊個輸 我地幾時贏 贏幾多
因為明白敵人唔會贏就夠

個問題係明明我地有人數上嘅優勢
但到關鍵時刻9成9都會走

黎明前既黑暗 係好撚黑暗既
堅持呀大家

面對「突破道德底線」的執法者，自然就會產生「突破道德底線」的復仇者。而沒有道德底線的復仇者，是遠超你想像中的恐怖。

agger

而家有咁多警察database
示威者癲起上黎快閃式打柒其中幾個都唔難

差佬底線愈低
就愈危險

係 黑警係唔會有200萬粒子彈
大家加油 上環見

所以我都係節錄有意思幾段出黎

因為真係講得冇錯
原來我地既形勢優劣係唔緊要
皆因對手係唔會贏

唔想打j
堅持...

總之而家法庭判決，警察做被告就好手鬆，七警單案有得減刑已經係啦

要留意好多藍絲仲活躍緊
同埋有好多連咩事都未知既人
宣傳一定唔可以鬆懈

死黑警

完全認同，但唔想再見到有手足受傷呀

絕對唔係打飛機

係講緊 對手唔會贏

唔好諗成
姐係我地會贏啦？
明唔明？

正如你所講

堅持

其實堅持既效用已經好明顯見到
繼續落去政府只能軟化
必定將警察做成棄子

光復香港
時代革命

現在的口號還是「沒有暴徒、只有暴政」，要是大家真的習慣和接受了暴徒這個稱呼，變成「革命無罪、造反有理」，那時你就知道什麼是暴徒了。

就算大屠殺都唔會贏

光復香港
時代革命
捍衛民主
香港獨立

警察每次嘅裝備戰術都差唔多，最多咪開下槍揮下棍
但係示威者冇局限，發癲嘅話同佢哋玩晒成日元素週期表都得

繼續打飛機

只要不割蓆不分化

唔自己人打自己人

我地跟本唔會輸！

就算今次畀政府唔知用咩方法平息倒
班狗都永遠係社會嘅地底泥
一係就圍內打飛機，一係就得番盲毛廢老黑社會支持
溝女唔敢講自己係狗，食飯唔可以畀人知自己係狗，
仔女畀人知道自己老豆老母係狗就會畀人杯葛，
老豆老母畀人知道自己仔女係狗就咩面都冇晒
社會地位仲低過黑社會

支共已經見到警犬失控

無論市民贏幾多或輸幾多condom都會用黎平民憤

華盛頓打左幾十場敗仗

但一場

贏左一場之後，革命就成功左

正能量

唔係無視
係要標籤

大家加油!!!!!!!!

推
黑警冚家剷

光復香港 時代革命

香港人一定要贏

頂住啊咁多位手足！

冇撚有錯

贏既果一場
係要累積

佢ot係香港人嘅錢
佢裝備係香港人嘅錢
睇親佢每射一粒tear gas我都好嬲

728

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Pish

贏到警察 得唔到政府回應都係冇用

到依家比人爆頭既人一路增加緊
但係連小小火都未開始玩
漫漫長路

持久戰

表面我地輸緊，黑警贏緊

但記住： 我地可以無限次捲土重來，警察輸一次就萬刧不復

如果而家開始長時間令市民都好憎警察
就算完左運動 啲警察都有排受
好仔唔當差嘅概念又變返深入民心

思想上錯咗
唔係贏到警察

係佢地唔會贏
警察代表政府最後一道防線
佢地唔會贏
咁輸果一刻代表乜？

Good post

要係街度整多啲資訊牆
真心有用

堅持落去香港人

we lost the battles, but will surely win the war

樂觀咁諗,777依家都唔知點管治 點收科
社會上好多人都冇心機做野,經濟大受影響,市面蕭條
時代同大家都變左,唔再係佔中個時和和平平
等有號召力既人 可以令到公務員同港鐵車長 一齊大罷工

悲劇咁諗 北愛當年死傷無數 好黑暗 但一樣會成功,而依家2019年好難再行個套
最緊要係大家要堅持

話比政府知 人民先係話事人

打贏左警察仲洗撚佢回應？

組織政府啦

請問你有咩高見

無心機做野呢樣真
我連玩都無心機

香港人要忍幾耐
先岩飲雞尾酒

真

當狗隻放棄法律 逼使抗爭者升級 去到最後個地步只會狗隻大規模遇襲 只要狗唔齊裝就開鳩啲狗拖

唔好打飛機啦
警察敗退指緊咩野?有人死?
定還是不能成功阻止手足衝擊立法行政執法機關?

如果係前者, 全港三萬警察唔通真係全部因為死左人而棄械投降咩?
隨住事件升級政權同土共會給予佢地更大既警權

根本一日唔針對呢個政權既合法性認受性人手, 警察點都唔會輸
唔好太過活在身邊朋友既氛圍同連登立場蘋果等等我方陣營媒體, 其實我地一面講緊警犬可恥既時侯, 仲係大把人仆去考仆去做
毅進仔做10年annual package有4萬蚊一個月你估唔吸引?

如果係後者, 衝擊立法會當日早已發生左啦, 咁又如何, 又要召喚張曉明出黎講佢句金句.

元朗2.0已經有好多師奶開始撚狗
希望越來越多勇武師奶

民心歸我地

咁你覺得點做先有用

好老實人地根本唔會輸，大量人力物力，高薪補水足，資源多，補給夠.相反勇武傷一個就小一個，長期抗爭又無資源

班差佬要贏咩先？

畜聾, 員佐白卡會，吹女彈, on9子彈, 胡椒
來來去去係咁多

加油香港人!!!!

“每次執法都係一鋪定生死”

唔buy執法2個字
因為佢哋只係行緊私刑
但掛住執法2個字喺嘴邊

希望多啲人睇到
當打氣都好
落後緊唔緊要，最緊要唔好覺得自己輸！

其實恐懼係最大問題
理性思考只要警狗唔開得真槍其實人數優勢既我地係應該贏
慢慢會睇下每一次對抗慢慢進步
由一開始6月俾人清場, 俾人打
去到琴日已經有時候係反而擊退班狗
終有一日會克服恐懼, 到時候就係班狗見到我地要驚

提提班黑警 你地冇道德底線 都只可以係著住制服既時候
逼到對家冇底線 後果係7/24 隨時係你左近

但大概篇文章我係認同的

警察放左工之後除低制服同槍就係普通人,但係市民係唔會忘記佢地既暴行,如果警察既暴行再一步升級,市民冇辦法再係示威到同佢地硬碰,咁可能會選擇係警察放左工冇裝備既時候先還擊
另外,警察裝備精良,但係佢地老婆仔女冇裝備,佢地父母冇裝備,警察同佢地既家人唔似高官咁可以住大宅,有保鑣.警察一定有隔黎鄰舍知道佢係警察,如果係住警察宿舍,更加唔洗講,成棟都係警察同佢地既家屬

班犬根本已經目無法紀

佢地根本唔需要民意，係左膠泛民先成日提和平，手無寸鐵，扮弱.勇武咪勇武囉，係有用武器，係有攻擊，反正d人都豁左出去

就算我地輸緊100：0，只要贏一次就夠

唉,不過好難相信香港人會去到咁勇武

但同朋有傾開計
佢覺得前線義士開始有疲態 相反啲狗愈戰愈勇
我地形勢好不利

我無野講

只要林鄭讓一步，警隊屎忽管就會比人清算
所以最輸唔起係差人, 佢地犯法都唔要輸

黑社會劈番差佬

警權愈黎愈大
就係想市民同示威者怕 屈服
覺得輸咗 唔夠有炮既警察鬥

我地思想要調整
警察幾時敗退我唔知
我淨係知佢地唔會贏

唔好氣餒 堅持到底
堅持兩隻字真係好老土

但勝利往往都係堅持下去所得

Push

黑警每一次都有野柒出國際

冇清場成功
係前線夠鐘返去訓姐

唔係挑戰警方
只係要佢地守法

如果變左全民運動
淨係伏d狗收工我諗都有排佢煩
所以點解咁驚起底就係咁解

直頭似中東打遊擊咁 , 美軍分唔到當地既人邊d係恐怖分子邊d係平民
又唔殺得 , 所以搞好耐都搞唔掂(侵上台前)
200萬人武裝升級我估佢一係殺晒200萬人 , 唔係實搞唔掂

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

不氣餒, 要堅持, 亦要維持審慎

佢地仲有做好多野
白色恐怖 禁運 反對通知書
每次出去我地都有人傷有人拉左
連我平時係前線嘅人琴晚都發惡夢
我地嘅心理壓力都好大

咪打飛機

香港真係大把仆街仲撐緊警

推！有信念就會贏！

其實明眼人都知。。。
30000 人 對 7000000 - 30000 人及香港國家整體利益

最後平亂一定係犧牲 30000 人

最聰明既一定係唔上前線。。個底無花。。。無比人起底。。。督人灰既

事後安撫警方內部。。升職既一定係依班人。

警察通例夠白紙黑字喇 依家咪廢紙一張

最好大家一齊響宇宙call爆克警機

但係警察依家係聯同黑社會 所有污糟野交由佢地做
正途邪道都係佢地 可以點拆

所以我地要更加勇武，逼佢犯錯

係，依家要諗計擋橡膠子彈。

推 大家唔好放棄

請問點解認為法庭係手鬆？

當去到無法收拾嘅局面時 (姐係全民械鬥嘅時期)。警察唯一安全嘅地方只有警局。到時又斷水斷糧，到時就真係吞XXX

全公務員加埋無5萬點贏

法庭根本會偏幫警犬

前手係對手冇哂底牌已經係最高武力

光復香港！時代革命！

有啲打飛機feel.....

推 堅持就是勝利

冇錯, 我地當中有人突破心理關口武力升級, 一撚定一呼百應

要去到烏克蘭級....

人量，心靈，心智上

黑警的確，無得同數以萬計的人比！！

的確易火爆左（黑警）

If we burn, you burn with us. 一陣遮打見

理性討論；法庭偏幫嘅理據呢？

政府贏=警察贏

唔想輸比佢地就要同佢地鬥長命，但出黎遊行嘅人數愈來愈少，林鄭又係冷氣房unun腳 得閒出黎強烈譴責一下 完全咬唔到入政府肉咁

勝利嘅天秤只會慢慢偏向政府嗰邊

香港警察，無法無天

佢地就係覺得自己執緊法，行緊正義，要令佢地知道佢地執既法係不正義先有機會得到佢地既心

香港人加油

可唔可以申請 禁止唔守警察通例嘅人行駛警權

咁樣似乎會易入口d,
同埋萬一法庭反對,會係一粒核彈

好想知...

大家對「贏」嘅定義係乜？

法庭真心覺得警犬做乜都係出於善意，完

Try to deduct taxes, reduce the taxes we pay.

Sor 手足按錯了負皮

我想講其實我地本來已經一無所有，冇野可以輸

倒不如…

PUSH
希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

Gaining liberty is not the hardest part - keeping it is.

由佢612強制清場一刻開始 就知佢注定輸 係時間問題
無一個警隊會贏到長期示威 佢最後都會畀新政府制裁

我地而家要做既
係堅定不移

政務司都屌 傻撚左

正解

係呀，暴力的人從來都未出場

佢地都係香港人，都有屋企人，又有下一代，佢地最多咪做到退休，但佢地既下一代一樣要面對，香港仆街佢地都唔會好得去邊

6月開始個陣都無人相信香港人全進化到大和解，
進化到由用雨傘擋到用起盾。
要相信香港人，而且危難入面當人人自危，每個人就會自我反抗

棄保將會好快出現。

覺得打飛機係因為將

警察唔會贏 諗成 警察會輸/我地會贏

我想講既係當敵人唔會贏
我地就要更加堅持到底 無論警察武力再升級幾多 再洗幾多橫手
反正佢地唔會贏 我地堅持到底就得

係堅持到底 唔係 反正佢地唔會贏 ＝ 我地會贏
有我地會贏/贏緊幾多既心態先係打飛機

但係你計漏咗香港人嘅怕事同埋奴性

無人羸呀,
香港輸晒

墜落到要爭取返民主&自由

up

推比所有人睇到，班黑警擺撚到明企硬all in
我哋輸，唔打緊. 但係哋只要輸一次，佢哋就冚家慘，所以你見佢哋唔出委任證，因為佢哋都驚將來會俾人清算。
放心，我睇唔到我哋會輸，除非你哋願意就咁放棄，願意之前所有血都白流。我就唔願意，你哋呢？ 出過黎嘅200萬人呢？

再咁落去

事情必然發展到連一般市民都會參與對抗黑警

唔駛多 , 到時 10 萬 20 萬市民起義
黑警就唔係被人用口屌 咁簡單
受傷流血死亡 將會係黑驚既將來

永不言敗

緊係唔會贏啦
解放軍入城
支共全面接受香港
你班黑狗仲唔8千蚊人仔一個月咩？

輸幾多都係一鋪反勝

I love HONG KONG

估唔到 遮打花園 咁早就失控
帶頭既人 仲要係無裝備既市民

不嬲已經話著晒甲係威係勢
一除甲行咇就私私縮縮左望右望驚比人圍
而家東鐵都見到班友唔敢企咁出驚比人踢落月台

就算真係成個活動比你KO回復平靜
比你行一條街安全,十條街安全,可能行第十一條街已經有D唔知咩人偷襲拉入橫街一人一刀分你屍

叫林鄭個出來認錯, 無謂擺咁多人上枱，成個政府輸晒，比你win左啖氣都冇用, 將來一樣冇法師政, 一人讓一步, 你讓步大家都唔係話要攞到盡, 起碼獨立委會

你話係就係；明白晒

不要輕敵

感覺應該快。。依家警狗database都夠晒料
地址電話乜都有

Just keep the movement everyday, they will die very soon!!

晨早講撤同查警已經掂
而家過哂補鑊黃金時間

成日驚讓步應承左市民會有更多訴求出現
但而家越拖越耐仲多D野出現

仲要每次都冇左d前鋒

黑警都有屋企人，佢地都唔想你地受傷，收手喇黑警，你地贏唔到民意

佢69果日暫緩已經冇事發生
依家雙普選係目標
黑警只係爭取過程中既犧牲品

警察唔會贏
但係共產黨唔會輸
共產黨70年黎未嘗一敗
槍杆子出政權

根本而家佢地就無法無天 覺得自己大曬
睇住黎啦 屌你老母

一定要同所有差人仔女絕交

pish

光復香港！時代革命！

人妻先生

面對「突破道德底線」的執法者，自然就會產生「突破道德底線」的復仇者。而沒有道德底線的復仇者，是遠超你想像中的恐怖。

明箭易擋 暗箭難防

經過尋日，可見前中後排嘅示威者都心理質素上升，當然每個人嘅升級過程唔同，有慢有快。但相比喺612已經係大躍住。香港人加油！

堅持就有機會贏
但依家散 就係大清算

屢敗屢戰

黑政府黑警支聯辦
千方百計恐嚇市民
查實宜家警犬自己先最驚
市民繼續打持久戰
最後一定會勝利

光復香港 時代革命

但係我哋目標係政府

依家黑警應該會出盡全力還擊，因為獨立調查應該事在必行，佢哋已經狗急跳牆。

團結！！

69 個日話壽終正寢已經唔會有咁多事發生，而家係一穫過撩起啲新仇舊恨

政府將茅頭轉向警察
而家大家唔叫撤回
叫黑警可恥多...

然後政府一鋪清算警察
民怨可能減到一半

輸幾多場唔緊要
我地只要贏一場
一鋪清佢地袋

但依家佢真係無法無天 差佬做咩都無人可以管到

當示威者突破法律約束的心理限制之後
黑警下場將會好慘

仲信法律?
法律係有效既話一開始就唔會有狗唔戴證

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

由佢哋前日聯埋鄉黑怒屌政務司開始，已經話俾人聽佢哋冇大冇細，所有唔俾like佢哋嘅人無論大細，都係敵人係曱甴，係佢哋自己開咗條黃泉路出嚟。

我相信我呢次analysis會好準

大黑幕

徐步高案幕後黑手現形

正正相反，就係因為法律有效先需要收埋張證

法你老母咩 因為dadfindboy渣

已經做左

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

冇撚有錯
我唔信三萬人日日月月咁落去佢覺得好正

烏克蘭有板你睇，死黑警

説得好

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

前線認好啲槍，同所有人認好啲旗！！

輸緊10粒 要比心機追和

其實要做文宣，在8月廣傳，我們不要用欺凌，點做義士自己決定，不做朋友不是罪，對Ｄ未進化學生，這樣是最和平做法！

大家而家唔撚理你有冇不反對知書了，亦唔怕你tear gas
老毛教落農民夠多一人一拳打死你啦

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

子女誇咗啲
有朋友老豆係狗
佢每次都會陪我發夢
佢做物資 我上前線

不過嗰啲撐警嘅
唔止要無視 我就主張欺凌嘅

同意！大家一齊堅持！

面對黑警同黑警家人, 一定要用合法非道德既方法令佢地生活變得孤立同難堪

反cup 一次就會大勝
問題係要討論點反cup
同用咩手段同方法反cup

光後香港 時代革命

其實結果黑警點都唔會有好下場

黑警權力繼續大，市民既反擊都只會繼續大
到政府完全無能為力管治，解放軍出黎只係鎮壓市民咩？一定唔會放過有兵權既警隊

另一方面政府跪低，有可能放過警隊咩？佢肯市民都唔會肯

所以先話黑警on9 加短視，佢地真係當自己係神，乜都岩
但其實佢地由始至終都係condom, 用完即棄

連中產師奶落街都要爆seed屌鳩警察
就知邊邊都贏

美國打伊拉克死百幾二百人，駐軍死幾千人。

本身過左尋晚 個人好頹
睇完覺得仲有希望 多謝

//面對「突破道德底線」的執法者，自然就會產生「突破道德底線」的復仇者。而沒有道德底線的復仇者，是遠超你想像中的恐怖。//
呢句真，最恐怖

我建議大家睇呢篇，同今日香港嘅情況好似。警察會不擇手段去贏，我哋要諗點應對

節錄如下
1968年學生運動浪潮，捲席全球，墨西哥城的抗爭運動起源於一件小事，當年兩間大學學生打鬥，警察殘暴鎮壓，激起大學生怒火，連續多月抗議，轉而要求變革。巧合的是，1968墨西哥奧運即將舉行，對政府而言，那是數十年一遇的威風時刻，全球目光注視，豈容得下學生們偷取光環？1968年10月2日，距離墨西城奧運開幕禮只有十天，政府想控制場面，解決問題，但學生大致和平示威，苦無籍口鎮壓。再說，要警察開槍，無差別殺人，縱使墨西哥警察不算高尚，但警民總算同根生，正常警察亦不容易如此下手殺人。

究竟是誰開的第一槍？

懸案揭盅。解密檔案顯示，躲在住宅大樓內的人，有內政部指揮中心，有秘密警察，有非正規武裝組織「總統衛隊」，架設了自動步槍，是他們開的第一槍。

這些非正規部隊開的第一槍，目標竟然不是群眾，而是射向防線中的警察，目的乃挑起警察怒火。

劇本寫得很好，警察不再猶豫，一場屠殺開始。

罷工

狗冇腦㗎
見冇閘就衝
所以咪柒囉

光復香港，時代革命

依家係真香港人vs黑警

只要係任何一次衝突中敗退 就會輸哂整副身家
你估?
敗左咪好似佔中咁收隊等你自我收皮囉
過一排等你無人咪清場

每次遊行示威初段人多都係贏晒D狗 佢地咪無行動
小人咪出手打鳩你
有十萬人留守佢果晚未必會出手
俾你訓幾晚就贏? 又玩番舊路佔中

警察唔想一鋪清袋
不擇手段係唯一方法

你覺得現時警察收皮會變佔中？
你會唔會太睇小香港人
淨係圍多次中聯辦
班狗幾柒都要出返黎

我話你知，警察贏撚硬
好快佢地又再加人工
你地嘜都做唔撚到嫁喇

講真 警察既暴行 係我堅持既原因
依兩個月 真係好攰
一諗到手足比人打 一諗到選擇性執法
班警察既囂張
點都要出黎 死都要出 次次都要出

hi 黑警

所以咪話唔好成日叫散散散，次撚次人多都唔會比人禁住砌，下次叫衝可能仲work 過叫撤
撤親都比黑狗捉落單，打到仆街

所以咪話你呢啲懞鳩短視囉

黑警除左唔會贏之外
仲會冚家慘死

黑警真係覺得自己大撚哂
依家邊個講說話唔岩佢地聽就屌
依家你有利用價值咪用你地囉
有咩事第一個搵你地祭旗
仲有 中共最忌d官咁囂咁高調
驚郁到權力核心
你地咁串第一個治你先

想罷工既巴打不妨一齊傾下

無辦法
相信慢慢會演進落去

以暴制暴
你見到個打不還手 冇gear既警察 你都唔會想傷害佢
相反
當警察暴力升級到一個令示威者突破心理關口
就係吹起勝利既號角

又係到自慰

多謝你
出到去都不忘留意連登資訊

屌你成日開埋啲垃圾post就潛水啦傻閪
力又冇份出
係到玩分化

香港靠你啦
我呢啲飛機撚
點夠你引戰勁
打幾粒字都贏到隊速龍啦

感覺班狗最後會比林鄭賣

啊

唔係俾淋病賣，佢未有呢個資格

係時候溫故知新：投降支共既國民政府軍隊下場

再夠膽放任黑社會亂嚟 我估到時全民配備氣槍自衛都似

啲傻鳩黑警咁短視
遲啲香港贏左有排同佢地清算
食屎啦黑警 死全家

推！

你都講得出，變成示威者對警察，完全失焦。
餐餐都諗住出去打警察，都唔知做乜！